927聲援及關注新屋嶺被捕者

被捕者係人身安全受威脅，身心靈受創既情況下仍願意企出黎發聲，我地無理由仲唔出黎支持佢地！

927 1930 愛丁堡廣場見

我要真普選
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

See you guys at 7:30pm tonight.
The rally will be held at Edinburgh Place, Central. It aims to support San Uk Ling arrested protesters who have been tortured and mentally scared by corrupted police
Join together, show our concern to the globe

Liberate Hong Kong, the revolution of our times
Five demands Not One Less

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

愛丁堡見

推

等陣見

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

721 811 831

Push

五大訴求 缺一不可

831

推行動post
不分化 不割𥱊

起床又少行動post 大家一齊推行動post!!!!!